有冇人睇開日本推理小說？

有冇人睇過吉田修一寫既 怒？